---
title: " bom dia, 2009"
date: 2009-01-01 20:09:35
---

ae ae. bom dia, 2009. passei a virada nas costas do palco da avenida Paulista; eu, marido e mais um monte de gente que não estava nem um pouco a fim de ouvir o Daniel mas queria o céu mesmo assim. gente subindo a avenida Angélica às onze e meia com filhos e cachorros, e depois na volta ainda o PM na entrada do batalhão que respondeu "obrigadoigualmente" pro feliz ano novo que o Roger desejou. e nem choveu. que venha o ano.
